有冇手足記得 以前係達哥chatroom提「大J」2個字會比人屌？

小學雞：369